{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135574272/indeokwon-bali-an-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336252&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257117&selectedRatePlan=385694034&expediaPropertyId=66705446&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 발리"
    },
    "text": "仁徳院バリ\\n\n大韓民国 Gyeonggi Anyang 京畿道安養市東安区興安大路514番キル8\\n\n仁徳院バリからは車で15分以内の距離にスターフィールドCOEXモールもあります。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 仁徳院駅から徒歩5分の距離にあり、公共交通機関が便利です。 ホテルは40個の客室で構成されており、チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能で、ペット同伴はできません。 共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 追加の言及はありませんので、喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁徳院バリはどこにありますか？",
            "answer": "仁徳院バリは大韓民国の京畿道安養市東安区興安大路514番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリからスターフィールドCOEXモールまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仁徳院バリからスターフィールドCOEXモールまでは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "仁徳院バリのチェックインは18:00から可能であり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリまでの公共交通機関は便利ですか？",
            "answer": "仁徳院バリは仁徳院駅から徒歩5分の距離にあり、公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリの客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁徳院バリは40個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "仁徳院バリではWi-Fiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリの付帯費用について教えてください。",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られているものも必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "仁徳院バリのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリではペットを同伴できますか？",
            "answer": "仁徳院バリではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁徳院バリでは共用エリアで無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁徳院バリでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "仁徳院バリでは喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 467
    }
}